<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 
 <title>BLOG_NAME</title>
 <link href="YOUR_URL/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="YOUR_URL"/>
 <updated>2013-08-28T00:49:18+04:30</updated>
 <id>BLOG_URL</id>
 <author>
   <name>BLOG_NAME</name>
 </author>

 
 <entry>
   <title>لیست شعرا و مضامین ابیات</title>
   <link href="YOUR_URL/poets-list.html"/>
   <updated>2013-08-28T00:00:00+04:30</updated>
   <id>BLOG_URL/لیست-شعرا-و-مضامین-ابیات</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;بالاخره ستون مربوط به &quot;لیست شعرا&quot;ی موجود در سایت به صفحات ابیات اضافه شد. در سمت راست صفحه، شما می‌توانید با کلیک بر روی شاعر مورد نظر خود، ابیاتی را که از آن شاعر در سایت ثبت شده است را مشاهده نمایید.&lt;br&gt;
تغییر دیگری که به سایت اضافه کردیم، فیلد &quot;مضمون&quot; در هنگام ثبت بیت است که شما باید مشخص کنید که بیت شما دارای چه مضامینی‌ست(عاشقانه؟ عارفانه؟...) و بدین وسیله، می‌توان دسته‌بندی دیگری از ابیات را ایجاد کرد و برحسب مضمون مورد علاقه، ابیات را جست‌وجو کرد که لینک‌های مرتبط با این موضوع، در سمت راست صفحه‌ی ابیات و در زیر لیست شعرا موجود می‌باشد.&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>تکمیل خودکار نام شاعر</title>
   <link href="YOUR_URL/autocomplete.html"/>
   <updated>2013-08-24T00:00:00+04:30</updated>
   <id>BLOG_URL/تکمیل-خودکار-نام-شاعر</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;بسیار پیش می‌آید که هنگام ثبت بیتی جدید، ابیاتی از شاعر مورد نظر، قبلا در سایت ثبت شده باشد. لذا جهت تسهیل وارد نمودن نام شاعر هنگام ثبت ابیات، این امکان را فراهیم کردیم که این ورودی، به صورت خودکار تکمیل شود به این صورت که پیشنهاداتی را در پایین لیست نشان می‌دهد تا اگر شاعر مورد نظر شما میان آن‌ها بود، بدون نیاز به تایپ مجدد، از همان‌جا آن را انتخاب کرده.
&lt;br&gt;
این امکان جدید، علاوه بر تسهیل وارد کردن نام شاعر، بر زیبایی سایت نیز افزوده هست.
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;&lt;img src=&quot;/images/autocomplete.png&quot;&gt;&lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>تغییر کارکرد لینک نمایش بیت</title>
   <link href="YOUR_URL/change-in-show-link.html"/>
   <updated>2013-08-20T00:00:00+04:30</updated>
   <id>BLOG_URL/تغییر-کارکرد-لینک-نمایش-بیت</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;پس از چندین ساعت وقت گذاشتن، موفق شدیم که تغییراتی در کارکرد لینک نمایش بیت ایجاد کنیم. به این صورت که هم اکنون به جای منتقل شدن به صفحه‌ی نمایش بیت که شامل عملیات‌هایی نظیر ویرایش و حذف است، تمامی این عملیات‌ها به همراه دکمه‌های امتیازدهی، در یک کادر بازشونده نمایش داده می‌شوند تا هم زیبایی بیشتری به خود بگیرد، و هم از انتقال بیهوده‌ی صفحات جلوگیری کند.
&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;&lt;img src=&quot;/images/pic2.png&quot;&gt;&lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>چکامک در شبکه‌های اجتماعی</title>
   <link href="YOUR_URL/chakamak-in-social-networks.html"/>
   <updated>2013-08-18T00:00:00+04:30</updated>
   <id>BLOG_URL/چکامک-در-شبکه-های-اجتماعی</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;اکانت‌های سرویس چکامک، در توییتر و فیس‌بوک ساخته شد تا بیش از پیش، بتوانیم شما را در جریان تغییرات بگذاریم و راحت‌تر نظرات شما را بشنویم و اعمال کنیم. لینک پروفایل‌ها را در پایین همین صفحه، می‌توانید مشاهده کنید :)&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>خانه‌تکانی</title>
   <link href="YOUR_URL/refactor.html"/>
   <updated>2013-08-17T00:00:00+04:30</updated>
   <id>BLOG_URL/خانه-تکانی</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;خانه‌تکانی در دنیای کدها و برنامه‌نویسی نیز وجود دارد با این تفاوت‌ که در دنیای برنامه‌نویسی، در این کار مزیت‌های دیگری نیز وجود دارد.
&lt;br&gt;
وقتی شما کدهای خود را تمیز می‌کنید، خواناتر می‌شوند و این خوانایی، مدتی بعد که تصمیم به بررسی یا اشکال‌یابی کد گرفتید، به یاری‌تان می‌آید. صحبت از اشکال‌یابی شد، جا دارد که به این نکته اشاره کنم که اگر شما کدی در هم تنیده و پیچیده( و به اصطلاح کثیف ) داشته باشید، دردسرتان در اشکال‌یابی دو چندان می‌شود، زیرا وقتی شما به عنوان اشکال‌یاب کد، خود از خواندن و بررسی کد گیج می‌شوید، وای به حال پیدا کردن محل دقیق اشکال!
&lt;br&gt;
امروز نیز ما، در سرویس  چکامک یک خانه‌تکانی انجام دادیم تا کد را برای تغییرات بعدی در سایت آماده کنیم :)
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
&lt;img src=&quot;/images/code1.png&quot;&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>سلامی بر ادب‌دوستان</title>
   <link href="YOUR_URL#"/>
   <updated>2013-08-16T00:00:00+04:30</updated>
   <id>BLOG_URL./سلامی-بر-ادب-دوستان</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;با سلام بر تمامی شما ادب‌دوستان!
&lt;br&gt;
به سرویس  چکامک خوش‌ آمدید. این سرویس با هدف ارتقای فضای شعر و ادب در وب فارسی راه‌اندازی شده است تا باشد که شروعی باشد برای راه‌اندازی سرویس‌های ادبی دیگر و افزایش محتوای شعر و ادب در وب فارسی. در چکامک، ما قصد داریم بستری مناسب جهت به اشتراک‌گذاری ابیات مورد علاقه شما فراهم آوریم تا زحمت شما را در جست‌وجوی میان انبوه وبلاگ‌های شخصی و نیز دیوان‌ها، به حداقل میزان ممکن برسانیم.
&lt;br&gt;
چکامک هیچ پیچیدگی خاصی ندارند و نحوه‌ی کار با آن بسیار ساده است که این سادگی خود یک مزیت است.
&lt;br&gt;
در حداقل زمان ممکن عضو شوید، ابیات مورد علاقه خود را به اشتراک بگذارید، ابیات دیگران را مشاهده کنید و به آن‌ها امتیاز دهید. به همین سادگی!
&lt;br&gt;
امروز نیز، همانند گذشته که مشغول ارتقای سطح کیفی سایت بودم، وبلاگ سرویس چکامک را راه‌اندازی کردم تا به عنوان بستری مناسب جهت درج اخبار و اطلاعات جدید درباره‌ی سایت و همچنین محتواهای ادبی، فعالیت نماید.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 
</feed>